5毛唔係講到 侵侵係中国的扯線公仔？

ikea都係，佢命令侵侵咁做係苦肉計

下緊一盤很大既棋